被旁人誤會我有臭味 左右做人難

話說有晚做完運動搭地鐵
咁見到有2個位就坐啦
當時我第一眼係見到有個MK妹 咁二話不說緊係坐係MK妹隔離
當我坐落去個下 我知道出事了
我朋友一身臭汗味(仲要著住背心 D酸味湧到過嚟 )
但唔坐都坐左 調位又唔好意思 企起身又好怪

當時既座位分佈
<--- 風向 --- MK妹 | 我 | 朋友 [玻璃] --- 地鐵方向 --->

之後最慘係 我望到我隔離個MK妹同人Whatsapp 話佢隔離個人好臭！！
我屌！！！！！

你地身邊有無有臭味重既朋友
你地仲會唔會繼續做朋友

唔是我囉

做完運動岀完汗臭味點都有
呢個我相信絕大部份人都係
問題係，有好多人會帶毛巾抹身同用止汗劑，如果你唔識用呢兩樣嘢就好難怪人地會比面色你睇。

我囉，樓主仲會唔會同我做朋友